點解毒撚可以咁有自信

話說今日被逼參加類似選科茶座既活動，咁個活動就係邀請左唔同科既師兄師姐黎介紹下佢地讀緊個科，跟住圍一個小組咁傾下計，之後傾大約十五分鐘可以轉去了解下其他科，點知轉第三次組既時候，忽然有位頭油油滿面暗瘡既人走埋黎，同我地個師姐打招呼，跟住佢話佢地除左係朋友仲有個好特別既關係，問我地係咩關係，佢見我地冇人答佢佢就問係中學同學 ，之後一直瀨死唔走係我地個枱，仲特登挨到咁近去師姐到，最後有老師話叫所有人番埋位佢先肯走，之後我地問番師姐係咪佢好熟，點知師姐話佢地雖然係中學同學但係一啲都唔熟，所以岩岩既尷尬，仲話佢中學個時冇咁多野講，跟住再轉下一組既時候個毒撚即刻過左去師姐個組，到個活動完左都唔比人走，係咁同佢傾計

利申：ive仔，語癌，勿相認

打左咁多字都無人覆好慘

[/quote]

好撚驚

你同標題相符